係連登問點溝仔係咪好on9

最近對個groupmate有咗好感
有時有啲gag剩係得我get佢/佢get我 成日兩個講完痴線嘢但側邊groupmate發現唔到就兩個互望忍笑
但其實present都完埋 已經再冇同佢一齊做project嘅藉口
平時上堂佢會同佢自己班fd坐 我連點開始每日傾計呢啲野都唔識...簡單啲嚟講我係無從入手
就快final又就快完sem 我可能冇乜機會再同佢接觸了
啊啊啊啊啊啊啊(;´༎ຶД༎ຶ)星期五成班groupmate一齊係旺角食完飯 諗住返屋企個陣 因為有手足開始set rb同埋有狗佢就問我洗唔洗送我去搭車 我話下咁好？ 佢話下一陣你比狗打咁點算 嗚啊(;´༎ຶД༎ຶ)咁樣得唔得㗎我唔想自作多情呀
點算好 集思廣益 我唔想柒 但我連第一步都唔識行
對唔住 港難當前我仲諗兒女私情

利申 絲打

gay

雙方咩樣

扮有嘢唔識 whatsapp問佢

個男仔好幸福
我自己就覺得你可以主動過去同佢坐

經典方法

絲打加油

靚唔靚女？佢靚唔靚仔？

唔該各位

點解手足set緊rb既時候你地一齊食完飯就走咁不如約一齊去發夢啦

屌個陣都想 但present完著住裙又乜都冇真係唔想送頭 聽朝再塞

好老實講 咪問下佢野 傾下計 有feel 點都一齊

係

啱啦，聽朝約埋佢齊上齊落，fit

我5分 佢4分 咁樣有無好啲 我啲fd睇完佢張相沉沒咗 個樣係 之後：睇落都幾好相處呀
但我覺得佢內在好warm 個樣已經唔重要了 況且我都唔係靚

開不推文呀大家

快瞓啦 明日仲要等你架